尖沙咀-極需要護目鏡

我地尖沙咀開始手足慢慢攻入理大
但護目鏡極少 攻唔撚入

推

有物資請送上前

真前線

唔好掉係路邊

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。